V20用左年幾慢到HIHI，有乜計加速

係咪setting問題?

我仲用緊V10
用左就快2年 驚燒底版
但速度就時lag時唔lag

用左年半都無，屌

除非你用iphone啦
而家D an機都係用2年左右開始要換機

factory reset, 唔好升級Android系統

刷左佢啦

我反而覺得D電用得好快

下 我係an機撚
但身邊好多用iphone既都用到幾年
an機2年就要換

v20 用家
用左差唔多兩年
一樣愈來愈慢
舊電亦都縮水縮得好緊要
得番 15% 電都會自動關機
出機買多一舊電
平時每日換一舊輪住用
估唔到兩年都捱唔到

上淘寶買
襟用過原廠

用緊G5,就快二年機,同你一樣情況,都同OP一樣覺得佢反應慢半拍,呢段時間換過G6, XZ1 都覺得唔岩用,玩左一陣就賣走左,兒家唔捨得再投資落去買電,等緊ZF5Z/G7脫苦海.

咁你要諗下..點解d人咁都要用android

部機16年10月尾先出 仲有半年先2年喎

LG燒底板, 永不錄用

丟撚左佢

利伸， G3用唔夠兩年藍mon表示永不再用LG電話

點樣差唔多兩年

係咪得lg asus 有照廣角鏡

感覺姐
所以咪話差唔多
我錯囉大佬
要講番邊年邊月買真係冇印象
不過你咁地講完舊電真係垃圾
一年貨仔就殘到咁

用新出嘅V10

仆街，我用左半年舊電已經變成感

用brevent 部機會順好多 電可以用耐d 不過都要一日兩充

係,本來諗住V30,但LG真係唔識做ROM,介面好岩用.但真係效能永遠係同D同級U對手打番個8折, G6同V30都唔順既屌

年半左右就lag，真係估唔到

標準答案: 刷rom

我用左差唔多一年又沒乜事
但好驚會燒底板

same
又發熱又慢 成日要reboot部機

最佳答案: 放左佢換機

倒水電仲唔換？

貪平囉屌
年幾貨仔 2舊電都收皮
android機核電？加大舊電扮續航勁
d電用得多 叉又多左 自然就快打柴
唔似iphone 功耗做的咁好

加大電係等於續航勁無錯wo
續航差就搬龍門

岩啊 咁咪好似呢個po咁 舊電死得快
iphone細電都做到an機大電 相若既續航力 舊電咪長命d
接受到跌watt跌得勁咪繼續用

（用緊v30）
忍多陣啦 9月就出V30+α到時轉v30+都味遲當然我唔阻止你直衝+α啦

咁都叫相若既續航力
你係咪長期比人降頻

同期既iPhone 7
表示開心使用中

又要我打臉？

分析中指出 iPhone 8 和 iPhone 8 Plus 的電池容量較少，但續航表現卻比上一代還要優秀，這也是因為 Apple 在 A11 Bionic 處理器下提升了核心製程，讓處理器效能可以提昇，同時更減少耗電量。

小米

用屌米都好過

換機啦

介面岩用呢點幾認同，個人認為個UI係幾靚
好記得部g3 wallpaper可以跟住scroll既方向移動

但用耐左就見真章
藍mon、燒底板、倒水電乜都有齊
花瓶機

試過刪減d app, 好左一排又變慢

G5 一樣
差不多日日都要3粒電

自己打自己臉
咪講左相若 事實同s8 note8差唔多
大陸機玩大電先撐多1hr 渣既

差一個鐘又相若 咁相若啦

原來大陸機先係an機
3星 、goole pixel唔撚係an機

4000/6.5=每個鐘用615.4mAh
跟s8 3000mAh/615.4=4.87hr

4000/2716=加大1.47倍電
6.5/5.25=換1.24倍續航力

垃圾功耗

為左講贏iphone連大陸d電子垃圾都拎黎打J

計%咪得
唔通iphone 換到大電咩

谷電量有幾難

勁量推出 16,000mAh 全球電池容量最大手機

不少品牌都會透過授權方式，在第三方協助下推出智能手機，不過並非所有推出的手機，都會跟品牌原來的產品或形象有必然的關係。電池生產商 Energizer 日前在 MWC 就發表了一部 Android 手機，其最大賣點是擁有現時全球容量最大的電池，跟品牌的產品形象非常吻合。

這部授權 Avenit 生產的 Energizer Power Max P16K Pro 手機，配備了 16,000mAh 容量的鋰電池，是 Samsung Galaxy S9 或 iPhone X 的 5 倍，電池續航力可以足以使用約 1 星期。不過大容量電池的代價，就是手機厚度達 15mm，重量高達 350g，大概等於攜帶兩部手機外出的體積和雖然 Energizer Power Max P16K Pro 的賣點是大容量堅持，不過規格亦不算弱，配備 5.99 吋，解像度為 1,080 x 2,160 的 IPS 屏幕，中階 MediaTek Helio P25 處理器、6GB RAM 和 128GB 儲存，而且還有前後雙鏡頭相機，前面為 5MP 和 13MP，後面為 13MP 和 16MP。手機採用 Android 8.0 Oreo 系統，並有機背指紋辨識功能。Energizer Power Max P16K Pro 預計 5 月就會上市，價格和上市地點待定。